★【全球泡沫爆破？】全球放水吹起史上最大泡沫，今次爆破會有幾大鑊？

升旗易

完美風暴即將到來，股票市場將有海嘯。而6月7月份黃金價格將會狂升。另外全球糧食危機亦迫在眉睫。

冚旗易

升旗